法國沙勞用返真名上波台之後冷清左好多

邊個撚樣負皮

個名柒到唔想出post

有手足懷念你心情有冇好d

G

無了，快d到21/10改番名好過

你潛水冇丁圖睇有d寂莫

@S_Kagawa